[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3290)

正評黑警死全家

Slow

3-2

慢撚到

我廠客勝5倍

3：2！！！

阿狗個種廢

頂住半格 4.5s

客勝5倍幾

大家好似已經忘記左河床miss 12m

彭拿路10 未

3-2啦好嗎

得6角

7.5 8.5s又要頂到瀨屎

角大了,皇馬

777777777

笑話黎

阿冇撚用

角細無了

起碼9角 go

冰封俠又出動

0.5/1 慘死係條仆街仔手上

7.5sjump 8.5sjump

河床賤種隊

Jumppppp

葛度爾古斯 1-0 彭美拉斯

真馬咪刷住啦

葛度爾古斯goallllllllllllllllllll

彭美針

換咗班人 好刷得

轉$未買得切8.5b即8角

愈諗愈嬲
比晒劇本你
你都唔跟住做

我老4彭美

富明入未

88888888888

盤話我聽係

我老4 7.5 8.5又爆

9

9C

阿狗無帶後備黎？換得一個人

好嬲呀轉完錢load緊8.5b佢就連3角

半一詩

快撚d cup la dllmch 彭美

999999999999

-1c

我阿迷 都覺得教練廢

屌你老母 彭美jump
8.5s 9.5s jump
係咪想迫撚死我

咩事刷到

7.5 8.5
輸到傻撚左

7.5 8.5 9.5 boom boom boom

明亮11.5

頂撚住呀

7.5-10.5

冰封俠一出即刷角

8.5 2倍收錢

送角= =

9角

又贏幾多k?

8.5 3.5 fg cashed
9.5-1 5.5s

仲有一粒

又然

10c

10

10!!!!!!!!!!!!!!

輕鬆

收埋

肥了 今次好高水

派未

又逼害馬會

痴線 d角

換完人㩒屌到仆街
真馬win得

果陣9.5有3.3倍 冇buy到....

3-2啦dllm

11

俾哥本哈根大波斷撚左6串22
DLLM

皇狗又打假食撚屎

3:2 la 我唔想我老4輸到跳樓

7.5-10.5
角大奇蹟日

11 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

追角大執到笑

皇馬護空門

12.5大？

利加大學 goallllllllllllll

好在 我個5.5s...

冰封俠去左邊

13.5b有無機？

富明尼斯如果輸埋
我老4會點...................

咩中位數都贏 點搞

我要入球
唔係角球

半大先

3:2

支持6sor

似2-2完

角大奇蹟日

日本美斯點解唔出

贏到笑啦你

富明尼斯禁屌到

屌 咪咁啦....

正常

河床我屌你老母

早波又汁唔少
cup埋26倍 就真係

其實3比2未

12.5b gel?

然夠未

我就唔買 13.5s

又和？

角大黨入場進場

-2c 呀

我皇入多球啦

停咗手

彭拿路 入波未

派？

蝗馬絕殺派100

Lm

我了

Lm我啦

雲巴贏到笑

me

lm

0:1 富明

富明1:0

fu明goallllllllll

半大全大

彭美cup keep住落飛

拜狗出咁撚多主力

One more

lukeshaw

7.5-10.5
13.5s

彭美

半大已買

下盤日

11.5好似都要死

我老4咁撚勁..........

13.5s穩

你買細？

皇贏啦屌你老母

嘩 買八點半三場對家入晒波

9點買a米

屌 玩成晚 一場彭拿路又收皮

皇馬6球派100 頭5抽1 plz

我

留

別放棄

彭拿路cup

阿狗ng

我上面條飛收全格都派1啦

11.5b

我了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

補時有角

留了

難啲 但都Lm先

要有信念

無入球1.43鬼到

而家又唔刷

睇盤做人 見好就收
唔高追

希望下季皇狗再比巴狗食多季

喂 富明比多粒

支持

全部頂撚7住

完場啦

加油

好

戰場巴肯派我未

-2c

Stop c?

戰巴派左上次我留果200未

富明比多粒

皇馬輸撚到聯賽啦

針左50k 依d係偷老婆d錢黎買

正常 盤應該接近13

唔好呀 到時人財兩失 仆街的

停一停先啦

AC個場點買好
求水追數

角大

半大

阿狗真係
成場都唔換人
肉唔肉酸d

Ac好廢

1/1.5？

無野 睇錯

1.5/2

有無12m買

指定角大黨榮譽冠名贊助

我好似同你同路咁多次未贏過

拜狗半主啦
陣間半場換晒成隊 又玩野

拜控 玩哂

我都一早買左

gun

已買

富明半細講唔通

賤種真係賤種 爆完你就停
岩岩好

笑撚死人咩彭美拉斯

拜目前熱身幾場，都叫好過舊年
宜家起碼叫做肯落下底

唔使驚

而家係咁救角

彭美靚波
2:0

彭美拉斯

輸埋就無哂了望回一半血

追上盤追到佢開為止

即場先諗 賽前唔買

葛度易到
有我老4點輸

有無同路

應該無了

今季廢左好多

你條飛會唔會全對家

雙彭齊收皮

FULL TIME

22 11c ft

角大落飛

阿 完場？ 直接12m?

好大機會

賤種阿狗咁都食唔到全格

岩岩食哂

拜仁 上半場 半一

屌曬蝗馬阿狗

馬會無12m買

角冇兩倍唔買

你做咩支持我老4呢.................

彭拿路反杯 有冇人支持

買左彭彭 撕得飛未

幫手屌下富明

有冇人派
皇馬死得好慘

買4.5細 差d瀨尿

痴撚線 又冰到完場

我都係

已經跟埋 望中

收得番果50k未

全中

彭尼路冇射門

皇馬出賓斯馬 輸盤保證

真.............

葛度2:1

彭美假希望笑4

有無人派
3.5s慘死

拜狗9.5高水應該中,低水就唔買

富明半細比天收

葛度1.5/2b全格

拜狗果場點睇

3.5B 4.5s cashed

9.5s jump

有無人gun

misssssssssssssssssssssssssssss

皇馬射失

但狗會燈水貼入球大
怕撚左狗會

9.5 10.5

阿仙奴又射失

我唔信邪

BALE 88

彭+彭反cup 派100

P 早

鏝讓4.5 想轟 kitche點頂

拜狗半場 2:0plx

講唔通 富明半細

上盤日召喚

拜1c

葛度12m

彭美對家12m

屌 撕得

彭拿路 贏硬

Missed

葛度12m miss

咪再比假希望啦 屌
快撚啲輸鳩埋佢啦彭狗

屌你咩

又話all in 真馬

墮灑馬

乜12M咁難入架咩

富明

真係好撚9
又要屌住你條命

河床

拜仁半主

富明真係廢隊黎 場場入球細

國冠都要比錢睇

河床真係屌佢老母

都話出賓斯馬 唔買
上場咁撚西假 仲買
屌佢老母輸4人

認同

皇馬先射失一球都可以晉級
點解馬會唔開盤

啊妓

反cup 開出
客 - 主
有無手足派我

岩岩先醒... 都話較鬧鐘屌拜仁

死撚左去啦阿狗

拜屌死佢啦 ac太廢

拜仁半主24.. 5分鐘仲未入

阿迷都覺得唔掂

拜仁唔駛屌
100%波....

好彩係公司食緊早餐

入左4.5s

一晚賭本又針哂
有無手足派我
唔想去入錢

a米第一隊入球

富明封盤托

入錢啦

咁次入多d玩

彭尼路 who rc?

真

走地讓到球半
但半場仲係0:0

彭狗追和啦屌

入錢啦

喊

8成控球

皇馬我屌你全家
追和又唔係反cup
爆9我個3.5s

球證紅左彭拿路 VAR變返黃

11點果場派錢波 美假獲獲都比墨假屌打

拜半大已死

無買角呀..

AC著7冠波衫

慘

拜冇半主要針

Ac擺係亞冠都未慘贏到
太廢

馬體會-2 jumped

no goal?

2c

馬體半和

半主仆街了 已經15分鐘仲未入

彭拿路 火力全開 反cup

半主jumped

半場細講唔通

即場係咁落 但半場唔入 有撚用

踢左10分鐘 半主仲落飛cls 開硬咩

9.5 b

jumped 半一 boom

Ac半場都過唔到

15分鐘 拜1.5/2?

3c

想佢失波

一就黎轉盤就會有c

yy你真人係肥仔定瘦仔黎
突然想知

瓜達乜鳩鳩win?

Ac應該好難入波

瘦

呢場好假

大角目前進度良好

gogogogo

訓醒又輸錢屌 0:0

有無再補上去?

做乜9。。

球半兩球 我屌你老母咩

gay

cls....

有條過關串左，唔理了

10.5s

波台第一對同性戀出現

對左？

ptbf 有生意介紹？ 想補返半主條數

4.5b ok?

分明係一group玩圍圈圈

0-1

Boom

諗到個發達大計
有無手足長追我對家
我呢幾晚做左實驗
我買no goal 㩒屌果隊一定next goal
我買㩒屌果隊主win就會開和波no goal
有無手足長追 贏多派返我比我玩下過關
有意就pm

jumpjumpjumpjump 0:0

半大24

yy你真人係靚仔定薯仔黎
突然想知

0仔

拜仁半大到 我即刻買件波衫

拜仁慕尼黑 屌你老母

拜仁波都冇乜點射

買左12.5s

彭拿路追和啦屌 俾我拎啲輸半既錢去驗腦都好啦

買好大？

10.5sssss

拜仁3.5b jumpppppppppppppppppppppppppppppp

雙彭會反cup

絲黎

89 入一球pls

有無手足諗住入10.5b

拜仁禁屌

夠驗腦

Y not

Cup 硬喎 定d黎啦

又出黎冰封角球？

藍十字goallllll

Feel到彭拿路會反cup

冇，必細

拜仁又角細呀屌

彭美cup ok?

Feel埋彭美ok？

兩埸 00 ?

拜仁差d失 網頂

大波 針

唉最後1000買拜仁半主
可以入一球先？

馬體會rc

可以，入左就必停c

又紅 屌你老母
馬體會-2jumped

atm rc 打friendly打到紅牌

馬德里體育會 rc

彭美求你cup

屌你唔刷角又細

0-1以為馬會入，睇真係rc

雙彭反cup

拜入未牙

屌 彭拿路 cup未啊

拜444444444444
9.5b gogogo

1.5/2 大波了！

馬體會 好粗暴

訓身左馬體會

拜仁jump

10.5b

快刷角

刷角呀!!!

利加大學

馬會唔開盤。

屌你老味 得1.58

半大jump 入波未

下次下次大概可以

5555555

仲追唔追上去好

宜家買左幾多注？
11.5唔太建議追

利加大學 又fake

拜仁讓半球定球半 俾a米屌到咁

A米奇蹟半大派

a米讓半球

Lmmm 拜快入好嗎

1/1.5

評述賣夠尚8未

拜憑咩讓球半

兩埸 00

彭拿路和未............

9.5b一注only

又話拜強陣？

買左3.5s

自由杯入得仲多過呢兩埸0900

係咪可以gel定頭

彭美拉西入未

半主ifc見 友誼賽都0:0boom

Me

拜狗半主針

我見到啲賠率企到咁硬我都震緊

等收錢

雙彭cup啦dllm

角細jump

哥達拿查拉+2 點輸....

彭拿路 cup未....................
拜仁goal未................

半大jump入波未

All in 左半主，屌

目前唔建議再追住，睇下50min咩環境再決定

突發 ifc要人

yes sir

11.5B回得好快
角大不利因素浮現

屌你彭拿路
南美波主場都咁廢 仆街啦

拜淫11.5角大是夢嗎

Fat fat 收錢

是

下體1.5b？

6c

你的名字我的姓氏

而家d季前賽咁撚多紅既

Yy買了什麼

皇馬球員係咁

唔好呀

半主 可以訓得
晚安了

拜jumpppp

拜仁屌打?

拜狗隨時輸閪埋啦簡波踢

On9波0:0 針撚哂 88

7c

角大馬會企得咁硬 唔通11完

我頭先買左注10.5高水
希望走得甩

大？

係

我跳先 接住我

半7

我11.5

CLS 一粒都無

半8全12可以嗎

彭拿路。。

你買撚左？

而家7c應該ok嘛
要等7,80分鐘先睇下有無位再入了

又豬
最衰何妖

半7魔咒黎啦

跟左你

拜入未呀屌你老母臭閪

屌你老母咩半主又輸

拜初盤角大開幾多

9.5

AC 半大jump
又輸哂

Come on 跳床已備

ifc見 boom

有d慶幸巴塞幫我針晒 今朝唔駛嘔多幾次血

彭美2:4未牙

入波未呀

半主咁都針

有無手足派呀

雙彭

阿妓贏盤wo

入波 刷角呀！！！！

半主24

0:0 ht

我人24

等有利雲先買拜先買主勝 冇佢成隊唔識入波嘩

即場都唔補飛抵啦

8888

半場8仲有冇魔咒

屌你老母針撚哂 有無人派我起機

唔係出左？

你收皮啦

8888888888
9.5 10.5 gogogo

刷角呀！！！！！入波呀！！！

全8

起馬13c呢場

7 8都係魔咒

拜仁手足 一齊跳

雙彭 加油

拜仁個場就半場0:0 2.5大仲有2.38

彭拿和ok?

下半場點部署 半大jump咗又要追數

差唔多踢到70分鐘，可以叫彭拿路反cup

唔好啊

岩岩先訓醒 淨係睇左球探冇佢

拜仁2.5s是否派錢

真係

阿仙奴22 半格ok啦

啊jack

唉.....
你大注?

1:0yy又贏屌勁到

1:0

半主

1:0真定假？

拜仁!!!!!!!!!!

1:0啦，唔好刷啦

可以派我嗎yy

1:0 goal

屌你老母下睇會

真呀 復活了

啱啱上左天台 好彩10

奇蹟半主

半主奇蹟開出

絕殺

1:0
角大危險警告

Dllm拜狗

yy又屠馬會...........................

屌你老母拜狗

繼續刷角入波呀！D L LM

唉屌你老母終於比我絕殺人一次
thx god 可以再玩落去

半和cash 拜仁

屌你老母 打緊字 絕殺

拜狗角細jumped

?

yy勁到 又收錢........

....勁到 喊緊

Goretzka勁撚到傻
我德未來主力

馬會cashed

有無手足派

yy我愛你 我地屌足45分鐘 屌到絕殺

。。 慘
照顧下你老4先 唔好搞我

okok

最後5秒入波

剩返馬會

彭美針
下體-2jump
拜jump
角細jump

真 點玩呀..........

彭美拉斯CUP呀

All in 左呀屌你何君堯

cashout未
割禾青 唔好再比返狗會 辛苦錢黎

c

我老4勁到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!'
但係你中fu明wo

屌你老母咩。。
ok我放飛機了

咁行得未

彭拿路，屌你老母!

輸4中1
屍都執唔返

yy比條生路ok?.........

彭拿cup未.......

彭美又扮追和假希望 正賤種嚟

啱啱40分鐘未入 嬲嬲地買埋迪袓

未。。
針好多呢幾日未追到..

半大針

屌你老母臭閪 下半場一定秒入撚半大

1:0
未買角大既，響未有進一步信號前千期唔好買
買左既，一齊集氣啦

彭尼 彭美 快cup

刷角呀!!!!

要大

屌半場8c 大9硬驚咩 咁多半8全8咩

。。破處冇陰影咩

下半場點部署！

.....

近女色 no good

唔好提 好撚sad

。。

諗住gun你wo
你勁中.............

派我...OK
同你叫左45分鐘波
喉嚨都有D痛

記住那關於卡山的教訓
回頭想身已訓

馬會唔派錢，我要買十一點呀

。。 gay?

利加大學2.5b

入咗一半之後要自己搞掂?

角膽幾多

中風咩屌你
btw atm半場12c ..

琴日疤 今日蝗 針到仆街 求彭美生醒反cup

12

我唔信AC米刷唔到2隻角
2倍9.5B

仲有場睡超.. 15min 5c 90min 9c dllm

彭尼路好波

仲邊有心情搞 尻都軟撚埋喇

拜仁A米2隊快刷角呀
-2c!!

買左拜仁半和 和-主 上盤 點補

Tg 講

下半場買咩！

血仍必須流

我兩場都有份中風

唔想見到你個名 快撚d走
我今日心情好撚曳

病咗 係咁痾 jump

彭美拉西快撚啲啦屌你老母

11點個場有無人買

有無半主手足派

想睇相

開罐頭不嬲都係吃力不討好
純粹係心理優越感問題

有罪惡感多d

彭狗cup未

點解咁傻走去買彭美-1

想買米爛ng

十一點買呂布

睇你係唔係真愛啦
為左開罐頭而開罐頭真係好折墜

叫我罐頭刀

唔出喎

買左1k......

笑撚死人咩彭美拉西

想睇了

唔係唔出咩？

fact check左？

下體會仲買唔買佢贏

主帥講左唔出

From HKJC NEWS

處女殺手

彭美快入

唔出佢就可以買對家了 一堆爛泥

Allin 馬體下球了

唔撚係丫

個教練新聞話全出後備 佢反口既就唔知

..咁客隊了

彭拿路反CUP派1000

5785 24-07-2019
08:29 讓球 星期二 12 彭拿路 (主) 對 富明尼斯 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.95 $3580

$3,580.00

..

係我啦

彭美拉斯快入 有冇支持

彭美cup得唔得

K

彭拿路仆街死啦屌

p字

馬體會no goal?

彭拿路追和都派

加油lm

宜家唔撚買
睇下半頭十分鐘咩環境先

彭美3:2呀

咁耐冇上嚟一嚟就見到場半8

兩隊彭都係辣殺

大戶

入

入 冇半7魔咒應該順利開大

我係你既話，最少等到10.5先叫穩陣
想博既11.5都可以考慮

撚到你唔信 呢場就開上盤
痴撚線公司

atm換晒成隊

半8係一個更毒辣既魔咒

唔會有10.5啦 咁不如話8.5最穩陣

利加大學3:1 !!!!!!!!

阿狗 70幾先換人咁制

唔會
你可以整定個list

等0.5出補一補巴打又等收錢

彭美拉西求你入啦

年輕人，冰20分鐘角唔係意外
10.5係必入姐，心急咪入11.5囉

LM 贏硬

半8全10 可以嗎

Lmmmm m

送錢ball

不可以

起碼都12先收貨

熱身賽0:0踢黎做乜？

刷角呀!!!!!

彭美32啦快

熱身

心靈 拜12.5s 利申心靈好準

拜仁A米2隊快刷角呀
-2c!!

爽手俾多2角啦

彭拿唔 宣布死亡
求派起機

半8全9

彭尼路 準備廢鐵劇本
補時入3球

Real ?

半8全8角

彭美入啦屌你老母臭閪

拜仁 比多2球

我上船

停c間

3:0

yes

希望大家信我

11.5b入唔入？

AC NG
下體會ＮＧ

心靈真係唔講得笑

11.5b?

13.5比次機會

快撚手3:0

12.5b船已上

救得一個 得一個 拜狗準備玩半8全9 德甲經常劇本

角呀

彭拿路比狗屌

11.5s呢？

友誼賽入波啦屌 守乜撚

我要角呀

真係唔好角球再上車，好有嫌疑

彭尼路1:2

No way

彭拿路1:2

和未.........

夠撚膽就追和 彭拿路

真係要比狗屌先入

冇 淨係贏拖錫雲psv皇馬半大全大 其他早波全針..

99999

9c

9c -5

葛度cashed

夠了....不打了不打了

拜仁A米2隊快刷角呀
-1c!

9c-1

理性分析 拜隊波好鐘意拖住黎跟 佢地常入波就會開始妹 通常上半咁多c既拜仁不嬲下半唔刷 仲要係係友賽 2隊都妹妹下就ok了 12.5s 可以gel定 心靈投注

仲有時間 快連

有啲想入no goal

拜仁入未屌

停撚左15分鐘，終於開到1C

仆街一gel就有c

哥達拿查拉 fg try try

要多兩C!!!!!!!

gel多幾下

全部大波屌 南美盃

Gel多5下先

瓜達+2 ez到

拜狗-2

咸濕寶寶贊助紅毛泥一包

1:1 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
rc

又贏

1:1rc？

真...

我理性分析事實 大家唔好唔記得拜仁係試過好多次半場爆角下半無角 上季半7全7

主red

爪達rc

爪

係，所以我不停叫人唔好再追大

友誼都紅 睇黎佢地踢得好唔友誼

0.5/1 足水未

1:0 入左-1 2.14 中伏了

想買拜仁2.5b 是否不智

米蘭ng

-1/-1.5？

14c ...........

你買乜

反摩去撚左邊 上左岸？

拜仁隊波真係西 佢係可以炒人同時無角球 佢仲要入咗波 一定控住慢慢黎

頂住17s

屌你老母拜狗 比多2球啦

角呀!!!!

爪達好聽過瓜達啦

gel定la

Ac next goal救得一個得一個
唔中問何妖拎返

又事後飛

你2.5？

出利雲未

一陣又拍枱走人

咁就一皮 勁到

-2

出左la

心靈馬體ng

一朝早咪提條撚樣得唔得

拜仁A米2隊快刷角呀
-1c

仲有30分鐘，咁都開唔到1隻角就戒賭

拜仁999999
-1快la

有無咁多紅牌？

ac 張開腿失波啦屌你老母

又冰 快手連多幾個啦屌

一早上左啦
人地勁中...........

10.5叫得嗎？

中風？

唔俾叫呀

Ac 單刀都唔入

A米單刀唔入

15c

角呀!!!

刷撚到

ac 0/-0.5

9.5b 無可能jump掛.......

係q醫 尊重啦反摩係上環比狗射中

1-1

-3c

1:1

咪臭係囉屌 冰撚完未啊仆街

咪玩la

上盤jump得勿念

半8仲毒過半7

1000000

Gel啦屌

10c -5

馬體會ng派500一個頭三

10c
刷角入波呀！D L LM

10000

-3

法國 心靈投注 然後上黎乞 個感覺好正 好似成功戒賭

求馬體入一球

半主又變咗上盤？

-4 5分鐘比1c唔過份啦

即場點部署

5連c plz

9.5 收錢

Hi

respect

推晒落上盤
jump得

派我好不好？

12.5 洗唔洗企到咁硬

10隻角

1:0ft 屌你老母

玩撚完

12.5s 追唔追

仲s

1001